pass過ipsc，識開槍，搵工有冇著數

寫落cv有冇用

Are you ready?

有無良心？
識唔識打到人內傷？
識唔識吠？

冇
中意殺人多啲
唔識

1，合格
2，優良
3，返屋企等消息

好有用,我老細見到之後當堂佩服到五體投地即場請左我
佢仲即刻走去比500蚊考左一張返黎幫自己升值

ching做邊行

厚德邨德安樓戰術保安員
目前業務非常穩健,疫境都唔受影響

小gay子
呀頂住左

做押款

好悶咁
想得閒可以開槍射人

哥哥好型, 哥哥最入戲既一部電影.
睇極都唔厭.!

做警察咪得

好撚型

有冇搵冰鮮雞做靶先